# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-06 11:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\jobmng\models.py:38
msgid "Need Login"
msgstr "需要登录"

#: .\jobmng\models.py:40
msgid "Builder URL"
msgstr "Builder URL"

#: .\jobmng\models.py:43
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP服务器"

#: .\jobmng\models.py:45
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP端口号"

#: .\jobmng\models.py:47
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用户名"

#: .\jobmng\models.py:49
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密码"

#: .\jobmng\models.py:51
msgid "SMTP TLS"
msgstr "SMTP TLS"

#: .\jobmng\models.py:60 .\jobmng\models.py:145
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\jobmng\models.py:62
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: .\jobmng\models.py:64 .\jobmng\models.py:173
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: .\jobmng\models.py:65
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\jobmng\models.py:70
msgid "State"
msgstr "状态"

#: .\jobmng\models.py:73
msgid "Schedule"
msgstr "调度"

#: .\jobmng\models.py:76
msgid "Version Control Type"
msgstr "版本库类型"

#: .\jobmng\models.py:79
msgid "Build Command"
msgstr "构建命令"

#: .\jobmng\models.py:82
msgid "Build Command Directory"
msgstr "执行构建命令目录"

#: .\jobmng\models.py:85
msgid "Kill Process On Stop"
msgstr "停止构建时强杀的进程"

#: .\jobmng\models.py:88 .\jobmng\models.py:187
msgid "Artifact"
msgstr "输出文件"

#: .\jobmng\models.py:91
msgid "Result Expression"
msgstr "构建是否成功表达式"

#: .\jobmng\models.py:94
msgid "Phrase Expression"
msgstr "构建结果表达式"

#: .\jobmng\models.py:97
msgid "Email On Success"
msgstr "构建成功时发送邮件"

#: .\jobmng\models.py:100
msgid "Email On Failure"
msgstr "构建失败时发送邮件"

#: .\jobmng\models.py:104
msgid "Finish Command"
msgstr "构建完成后调用命令"

#: .\jobmng\models.py:112
msgid "Customer Command 1 Name"
msgstr "用户自定义命令1的名字"

#: .\jobmng\models.py:114
msgid "Custome Command 1 Cmd"
msgstr "用户自定义命令1的命令"

#: .\jobmng\models.py:116
msgid "Custome Command 1 Path"
msgstr "用户自定义命令1的执行路径"

#: .\jobmng\models.py:118
msgid "Custome Command 1 Return"
msgstr "用户自定义命令1的执行返回"

#: .\jobmng\models.py:121
msgid "Customer Command 2 Name"
msgstr "用户自定义命令2的名字"

#: .\jobmng\models.py:123
msgid "Custome Command 2 Cmd"
msgstr "用户自定义命令2的命令"

#: .\jobmng\models.py:125
msgid "Custome Command 2 Path"
msgstr "用户自定义命令2的执行路径"

#: .\jobmng\models.py:127
msgid "Custome Command 2 Return"
msgstr "用户自定义命令2的执行返回"

#: .\jobmng\models.py:130
msgid "Customer Command 3 Name"
msgstr "用户自定义命令3的名字"

#: .\jobmng\models.py:132
msgid "Custome Command 3 Cmd"
msgstr "用户自定义命令3的命令"

#: .\jobmng\models.py:134
msgid "Custome Command 3 Path"
msgstr "用户自定义命令3的执行路径"

#: .\jobmng\models.py:136
msgid "Custome Command 3 Return"
msgstr "用户自定义命令3的执行返回"

#: .\jobmng\models.py:144
msgid "Job"
msgstr "Job"

#: .\jobmng\models.py:147
msgid "Vcs Address"
msgstr "版本库地址"

#: .\jobmng\models.py:149
msgid "Vcs Username"
msgstr "版本库用户名"

#: .\jobmng\models.py:151
msgid "Vcs Password"
msgstr "版本库密码"

#: .\jobmng\models.py:154
msgid "Work Copy Directory"
msgstr "本地路径"

#: .\jobmng\models.py:157
msgid "Trigger Type"
msgstr "触发类型"

#: .\jobmng\models.py:160
msgid "Wait Time"
msgstr "等待时间"

#: .\jobmng\models.py:162
msgid "Clean On Build"
msgstr "构建时先清空"

#: .\jobmng\models.py:165
msgid "Revert On build"
msgstr "构建时先Revert"

#: .\jobmng\models.py:175
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: .\jobmng\models.py:177
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\jobmng\models.py:179
msgid "Return Code"
msgstr "返回码"

#: .\jobmng\models.py:181
msgid "Phrase"
msgstr "结果"

#: .\jobmng\models.py:183
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: .\jobmng\models.py:185
msgid "Duration"
msgstr "耗时"

#: .\jobmng\models.py:189
msgid "Published"
msgstr "是否发布"

#: .\jobmng\views.py:153 .\jobmng\views.py:172 .\jobmng\views.py:233
msgid "Can not find the job"
msgstr "找不到job"

#: .\jobmng\views.py:160
msgid "Trig job ok"
msgstr "触发job成功, 返回后请刷新浏览器以获得最新状态"

#: .\jobmng\views.py:162
msgid "Can not trig job now"
msgstr "不能触发job"

#: .\jobmng\views.py:175
msgid "You must specify a number as vcs id"
msgstr "你必须指定版本控制系统id"

#: .\jobmng\views.py:183
msgid "Force job ok"
msgstr "强制构建job成功, 返回后请刷新浏览器以获得最新状态"

#: .\jobmng\views.py:185
msgid "Can not force job now"
msgstr "不能强制运行job"

#: .\jobmng\views.py:191
msgid "No running job process now"
msgstr "没有job在运行"

#: .\jobmng\views.py:199 .\jobmng\views.py:225
msgid "Please login to do this"
msgstr "需要登录后才能做此操作"

#: .\jobmng\views.py:211 .\jobmng\views.py:252 .\jobmng\views.py:279
msgid "Can not find the build"
msgstr "找不到构建"

#: .\jobmng\views.py:297
msgid "Custom cmd should be 1~3"
msgstr "错误：用户自定义命令应该是1到3"

#: .\jobmng\views.py:300
msgid "Custom cmd can not execute"
msgstr "错误：自定义命令为空，不能执行"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:29
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:38
msgid "Turn Off Refresh"
msgstr "禁止自动刷新"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:31
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:40
msgid "Turn On Refresh"
msgstr "开启自动刷新"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:33
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:42
#: .\templates\static\directory_index.html.py:17
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:34
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:43 .\templates\admin\base.html.py:48
#: .\templates\static\directory_index.html.py:18
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:40
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:51
msgid "Builder is running"
msgstr "Builder正在运行"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:42
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:56
msgid "Builder is not running"
msgstr "Builder已停止"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:51
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:67
msgid "id"
msgstr "id"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:52
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:72
msgid "version"
msgstr "版本"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:53
msgid "build on"
msgstr "构建时间"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:54
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:73
msgid "success"
msgstr "成功"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:55
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:74
msgid "code"
msgstr "返回码"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:56
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:75
msgid "phrase"
msgstr "结果"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:57
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:76
msgid "duration"
msgstr "耗时"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:58
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:77
msgid "log"
msgstr "log记录"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:59
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:78
msgid "artifact"
msgstr "输出文件"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:60
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:79
msgid "action"
msgstr "动作"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:61
msgid "custom cmd"
msgstr "自定义命令"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:72
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:97
msgid "building..."
msgstr "正在构建..."

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:75
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:100
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:89
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:114
msgid "view build log"
msgstr "查看构建log记录"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:90
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:115
msgid "view artifact files"
msgstr "查看输出文件"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:93
msgid "flag published"
msgstr "标记/取消发布，发布的版本将不允许删除"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:98
msgid "rebuild it"
msgstr "重新构建"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:101
#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:106
msgid "delete the build"
msgstr "删除这个构建及输出文件"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:132
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:140
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:143
msgid "page size"
msgstr "页面大小"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:154
msgid "batch operation"
msgstr "批量操作"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:157
msgid "delete selected builds"
msgstr "删除选中的构建及输出文件"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:163
msgid "No build found"
msgstr "尚未构建"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:167
msgid "Job created on"
msgstr "Job创建时间"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:168
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:169
msgid "schedule"
msgstr "调度"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:170
#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:69
msgid "state"
msgstr "调度状态"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:171
msgid "visit"
msgstr "访问"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:171
msgid "job workspace"
msgstr "job目录"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:172
msgid "notes"
msgstr "说明"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:177
msgid "Job not found"
msgstr "找不到Job"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:202
msgid "delete selected builds warning"
msgstr "确认删除选中的构建及输出文件吗?(标记为发布的版本不会删除)"

#: .\jobmng\templates\jobs_detail.html.py:207
msgid "must select at least one build"
msgstr "必须至少选择一个构建"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:53
msgid "Stop Builder"
msgstr "停止Builder"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:58
msgid "Start Builder"
msgstr "启动Builder"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:68
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:70
msgid "build count"
msgstr "构建数"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:71
msgid "lastbuild"
msgstr "最后构建时间"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:117
msgid "No build yet."
msgstr "尚未构建"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:122
msgid "build now"
msgstr "立刻构建"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:125
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:129
msgid "clear the job"
msgstr "删除所有未发布的版本及其文件"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:140
msgid "display hided jobs"
msgstr "显示隐藏的Job"

#: .\jobmng\templates\jobs_index.html.py:145
msgid "No jobs are available."
msgstr "没有定义job"

#: .\templates\admin\base.html.py:27
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎"

#: .\templates\admin\base.html.py:32
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: .\templates\admin\base.html.py:40
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\templates\admin\base.html.py:47
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: .\templates\admin\base.html.py:55
msgid "Home"
msgstr ""

#: .\templates\admin\base_site.html.py:4
msgid "Topo Builder Admin"
msgstr ""

#: .\templates\admin\base_site.html.py:7
msgid "Topo Builder"
msgstr ""

#: .\templates\admin\index.html.py:18
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr ""

#: .\templates\admin\index.html.py:19
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: .\templates\admin\index.html.py:29
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: .\templates\admin\index.html.py:35
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: .\templates\admin\index.html.py:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你没有权限编辑"

#: .\templates\admin\index.html.py:53
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近动作"

#: .\templates\admin\index.html.py:54
msgid "My Actions"
msgstr "我的动作"

#: .\templates\admin\index.html.py:58
msgid "None available"
msgstr "没有内容"

#: .\templates\admin\index.html.py:72
msgid "Unknown content"
msgstr "未知内容"

#: .\templates\static\directory_index.html.py:23
msgid "Browse files"
msgstr "浏览文件"
